難以置信 咁多香港人post自己睇犯法波既相

如題

同送禮一樣

又五星體育
又BBC
又cctv

佢要回返整禮物d本 有咩問題

咁香港人睇世界盃呢